<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hugo Omar Rivera Calzadillas, también conocide como FeLiNa Andrea Rivera Calzadillas</title><link>/es/</link><description>Recent content on Hugo Omar Rivera Calzadillas, también conocide como FeLiNa Andrea Rivera Calzadillas</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><atom:link href="/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aliases: los nombres de Hugo, un inmigrante</title><link>/es/aliases/</link><pubDate>Tue, 27 Aug 2019 12:47:07 -0700</pubDate><guid>/es/aliases/</guid><description>Hugo Omar Rivera Calzadillas Ledezma Armendáriz Hugo Omar Rivera Calzadillas Hugo O. Rivera Se pronuncia ˈuɣo, oo-GOH. Nombres alternativos Muchas instituciones no reconocen la diversidad de nombres en uso por todo el mundo.Este artículo técnico detalla cómo anotar nombres correctamente..
He usado:
Hugo Rivera Hugo Omar Rivera Hugo O. Rivera-Calzadillas Hugo Rivera-Calzadillas Hugo O. Rivera Calzadillas Hugo Rivera Calzadillas Nombres de pantalla roguh (ro-KOO): Inspirado por el samurai Rokurōta Makabe del la Fortaleza Escondida, directada por Akira Kurosawa.</description></item><item><title>Biografía</title><link>/es/bio/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/es/bio/</guid><description>Cuando era niño, mis padres y yo emigramos a Nuevo México, EE.UU. de Chihuahua, México. Crecí en Santa Fe y el norte de Nuevo México. A los 13 años de edad, me enseñé a hacer videojuegos (como el ZOMBIE WARS 2) usando el programa GameMaker Version 7.0. hecho por el informático teórico y profesor de programación de videojuegos Mark Overmaars.
A los 18 años de edad, estudie en Socorro, Nuevo México por cuatro años.</description></item><item><title>Hugo O. Rivera's language cheatsheet</title><link>/es/language_cheatsheet/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/es/language_cheatsheet/</guid><description>Read about them here</description></item><item><title>Juegos hechos usando GameMaker</title><link>/es/gamemaker_games/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/es/gamemaker_games/</guid><description>Hice estos juegos entre edades 12 y 14. Todas las descripciones y títulos son originales.
Zombie Wars 2 Game Description:
The second even more awesomer game of Zombie Wars!
Download link
Archived website
Zombie Wars Game Description:
wars and zombies combined
Download link
Archived website
The-Cool-And-Fun-Slightly-Random&amp;hellip; Game Description:
Press f1 for help
Download link
Archived website
Zombie Killa Game Description:
a cool zombie survival game
Download link
Archived website
SPACE SIM Game Description:</description></item><item><title>Redirect Required</title><link>/es/redirect/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/es/redirect/</guid><description>Por favor visite roguh.com/es.</description></item></channel></rss>